天水圍今次表現到咩叫和勇不分

我永遠唔會忘記今日
發夢勇武果班拆緊鐵果陣 諗住理和理非會早走
點知 成班和理非跟住班勇武行晒成個天水圍！！
中途仲有幾個姨姨問啲勇武巴 有冇屋企翻 洗唔洗住
天水圍牛好野我愛你地
不過著校服果班妹妹弟弟 下次轉翻黑衫褲啊

創意台

天水圍牛威翻次

想擺講故台 按錯

出面d post成日比人笑我地天水圍仔冇撚用
今次威返次

上次係何式凝條死左膠累事啫

不過全程好似得一個記者？
電視睇唔到都係好事

本身以為得幾百人 點知幾千人行咗出嚟

天水圍天頌

和理非同幾個大叔仲幫手睇水睇到十二點幾小朋友散晒先放心走

和理非其實好啱做哨兵架

成日都係天水圍一車車沖出去幫拖
今次天水圍人自救

明明天水圍去乜地方都係得一條路
一封就冇
仲咁多人帶gear一車車巴士出黎
我都唔明點解出面咁多人屌我地
最on9係次次游行地方都勁遠
仲要獲獲諗點返

呢樣啱 嚟緊玩翻自己地頭啦 除非空裝過海

我愛果班叔叔
比水我嘅姨姨
全程開傘嘅一眾哥哥姐姐
校服行全程果啲弟弟妹妹

不過都有野要檢討下
有啲拆野嘅手足真係得個口罩包住
帽都冇頂 唔屌唔得

今日全天水圍connect

We connect

再connect都得

首都之爭 天水圍又加分

我都估唔到 由何式凝之後除咗洗底 仲有爭首都嘅機會

好多和理非都幫手開遮睇水做哨兵

係 超多 多到嚇一跳

唔會，總有啲嘢你會幫到手
有遮開遮
有錢買物資上前線
幫手做哨兵睇住後排係好重要